在你下訂單之前，給他的妻子發一張便條，解釋說你只是意識到撇號用錯了地方，並確認你幸運地在打印之前發現了它。 禮儀小姐:高管助理該改正語法錯誤了|朱迪斯·馬丁，尼古拉斯·馬丁，雅比娜·馬丁| 2021年3月25日|華盛頓郵報 
 我擠了進去，花了將近一分鐘的時間，才看到在所有喧囂的中心的真菌，一個小小的赭色撇號盤旋在潮溼的灌木叢上方。 來見見痴迷蘑菇的文藝復興男子吧，道格·比爾德，2021年3月10日，戶外在線 
 然後，有人堅持說這是錯誤的，所以她把“e”塗掉，加了一個撇號。 在孤獨的一年結束時，即使是尷尬、沮喪、奇怪的家庭聚會也會感到想念|特蕾莎·瓦格斯| 2020年12月26日|華盛頓郵報 
 這意味著你可以拼寫像S 'MORES這樣的單詞，其中包含撇號。 前蘋果工程師和自動糾錯創建者創建了他的第一個應用程序，一個名為Up Spell |的文字遊戲 
 魯德曼以家庭原因為由最終返回，而奧斯伯格、拉里·普拉特和他的撇號則被毫不客氣地撤下。 報紙行業是如何成為“該死的恥辱”|Lloyd Grove | 2013年12月17日|DAILY BEAST 
 禁止撇號的規定已經被重申了五次，但標點主義者仍在鬥爭。 這是我們的省號，政府，我們會做我們選擇|賈斯汀·格林| 2013年5月16日|每日野獸 
 命名委員會的三名工作人員之一詹妮弗•魯尼恩(Jennifer Runyon)表示:“我們不爭論撇號。” 這是我們的省號，政府，我們會做我們選擇|賈斯汀·格林| 2013年5月16日|每日野獸 
 在她到家之前，古韋內爾已經點燃了一支新的雪茄，結束了他對黑夜的稱呼。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 撇號在文本中的使用不一致，就像同時使用don和don一樣。 《霧都孤兒》第二卷(共3卷)查爾斯·狄更斯 
 說實在的，他那悲傷的撇號是有充分理由的，因為對於一個高尚的證人來說，這場面是非常痛苦的。 埃裡克，或者點點滴滴弗雷德裡克·w·法勒 
 它故意以撇號開始，而不是一個不匹配的單引號，並保持原始印刷。 邏輯系統:推理與歸納|約翰·斯圖亞特·密爾 
 S-A-R -，等等，這首歌一直在唱，但在撇號出現之前，整個傳說就已經完成了。 根據證據|奧利弗·洋蔥